d女玩交友apps話好憎人俾人問做緊咩

但做左人女朋友後就成日問人做緊乜，好撚煩呀妳

做緊咩呀

做緊愛呀問問問

做緊乜？

bb 做緊乜

分手囉

收嗲啦八婆

好憎所以我都不嬲唔問呢句

走啦，臭閪，唔好喊苦喊忽挨返我

做緊咩？

做愛呀！

因為啲男朋友無交帶 所以先問你姐

全部答溝緊女

食麵

咁應該問咩

打緊機

最憎比人問完做緊咩 答完啦 禮貌上問返對方做緊咩 對方答同你傾偈囉